ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอพ
ขณะที่
อุปกรณ์
ขยาย
อาณาจักร
สมาร์ทโฟน
ตัวเอง
ทั่วโลก
ยิ่ง
ทำ
จับมือ
ขาย
สิทธิ
ใช้
งาน
สิทธิบัตร
ติดตั้ง
ที่มา
บน
อุปกรณ์
ประกาศ
จับมือ
พันธมิตร
ข้อตกลง
ใช้
งาน
สิทธิบัตร
ใบอนุญาต
แกะ
กล่อง
ติดตั้ง
รอง
ประธาน
อาวุโส
ระบุ
ข้อตกลง
ครั้งนี้
รายการ
เท่า
ประกาศ
เดือน
กันยายน
เป็นต้นไป
ใช้
สิทธิบัตร
และ
ติดตั้ง
ซอฟต์แวร์
สมาร์ทโฟน
Max
Mi
Mi
Mi
Microsoft
Microsoft
Note
Office
Office
Redmi
Redmi
Skype
Skype
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
